突發 hidden agenda 開始多人

hidden agenda 好似又比人冚檔
FB 有 live

push

幫推

今次個藉口好似話係演出人士既visa 問題

Push

今次政府成功爭取動用大量犬隻包圍 hidden agenda

藉口 ?

快D告到佢仆街陷家鏟

痴撚線咩

pish

直播既消息係話演出人士拎working visa 黎香港既
係真既話咁唔係藉口係咩
另外你同hiddem agenda 又有咩血海深仇要佢仆街陷家鏟呢

HA過1,2年都收皮啦算吧啦,遲D唔同表演場地都會殺絕BAND仔架啦.工廈都唔會容得落BAND仔.香港搞INDIE算吧啦.過幾年要叫CHINA INDIE BAND啦 白痴

痴撚線

係既話拎出黎就乜事都冇啦

你要不合作咪同你玩囉on9 佢地出住糧等你慢慢dum時間咋傻鳩

係咩事

推

即係出住糧咁打壓本地livehouse 就一定正確？
都仲係唔明你點解咁憎 hidden agenda

又嚟

屌你老母 正苦班撚樣玩完未

隊BAND係咪俾入境拉左?

頭盔
唔sure 演出人工係唔係真係有 working visa架
頭盔

仲有一條片可以睇

若場地範圍內有「show band」，負責人便要申請公眾娛樂場所牌照。
<<因為呢樣野所以咁多黑警??

有其他表演場地 所以HA 呢類livehouse 就唔可以存在？
咩邏輯黎
仲有過幾年要叫 china indie band 又咩原因
中國咪中國 香港咪香港 點解hong kong indie 會變成 china indie

入境處用拉黑工呢個藉口黎'執法'

diu

你話拉黑工呢個係藉口,咁真正原因係咩?

食環狗！阻街、寬頻狗又唔見咁落力！？

屌痴撚線

趕絕任何唔係政府眼中認為合適既工廈使用方式

睇吓法例案例先

咁都唔明

另一條片

個status 有件事既撮要

sarcasm

你唔識就唔好衝出嚟柒啦

HA以往搞show畀人冚因為冇娛樂牌
想申請就話工廈地契問題申請唔到
想轉餐飲牌轉livehouse形式 又好似做唔住
唔知有冇錯

入境處班人係黎查working visa?
比佢地睇完點解仲搞咁耐？定係而家唔比佢地查

頭盔：淨係睇左一段片，唔太清楚發生咩事

個頭髮得罪你 同埋無廣東歌就可以屌得
連登仔

沖住嚟柒？見識少就等於冇？

ttng無收錢
喺一個私人地方玩樂器係犯法？
咁香港通利柏斯係咪要禁止遊客過嚟彈結他？

就黎直線都要講明

TTNG 比人拉左？

如果你覺得搞HA 係單純執法就大錯特錯
政府要取締曬d 犯法野
唔好捉曬街邊d 行乞集團,跳舞大媽,潮聯小巴,豪宅村屋僭建,懲教打犯 呢d各式各樣既犯法行為
政府搞HA 係因為佢個意識形態唔符合政府發展工廈既方針
工廈可以拆左佢起過新既 做寫字樓又好 扮住宅又好 起酒店又好 就係唔比係開live house
但社會需唔需要 HA 呢d live house 佢唔會理
法係因應社會而訂立 但個政府與民為敵既 佢既法仲係唔係一定正確
政府可以搵千萬種HA 犯法既理據去搞HA
但政府咁既行為就一定岩？
岩或者正確既定義唔一家係有冇犯法
仲有好多既意思 所以先希好多人覺得政府搞鳩HA 係唔岩 希好多人支持 HA 既存在

唔好唔記得呢度係香港特別行政區,講到好白了

笑撚死，無廣東歌都有得屌

要係廣東歌先係本地文化
係咪莫札特做交響樂無歌詞唔講本地話就唔係本地文化

有留意HA都知 係HA遷就哂政府 但不停比政府逼迫 點解唔搞得Indie LiveHouse 點解工廠啲舊法例唔可以改

餐飲牌個plan唔work
談風都出事啦

政府係唔就你係要執正嚟做架啦，呢排連band房都捉得好勁
你唔係覺得香港啲官啲警犬會有人情味掛

你咁都唔明？
我串緊你覺得香港係特別行政區就當左自己係中國隻狗呀
比人恰都唔識反抗

其實你開酒吧賣酒搞娛樂場所
一個牌都唔撚拎仲要開喺仲有人用緊嘅工廈

我覺得HA自己收皮啦
冇原因俾佢留低

樓mock 你唔好搞到其他人以為玩band 係on 9仔啦

拎撚到咩，唔識又要學人講
阿和有咩方法都試過晒啦，而家第幾代呀，講到咁易就唔駛咁啦，
你以為個個禮拜俾人冚檔好爽？

知道黎緊要發生既野知道個結果仲要呃自己,係香港叫人夾BAND就係害死人

點解係得HA 搞到咁
班Fans 次次都無歌聽

其實駁佢悲觀主義係一回事，樓主你係誤解咗

香港仲有咩私人場?
除咗蒲吧同其他青年中心 fringe club
樂人又執咗（雖然抵死）

係幾年後會發生既事,你可以打飛機呃自己直到個日黎到既

一定有，其他樂隊都搵到
不過獲獲都咁，想聽歌既Fans 遲早有日走

你拎唔到就係法例上唔俾咁做
然後違法做就係違法
一個私人娛樂場所
你係要做咪由改土地用途補地價開始囉

我唔係唔識
係唔明HA班友自己搞個私人娛樂場所
違法如外仲大大聲屌人唔遷就佢

最多咪轉地下玩私人invite，根本而家都有搞緊呢啲
不過睇你應該唔知

其實而家都唔係搵錢架啦，商業場冇得搞，就快搞show要好似搞革命咁

法治係要根據情理架，唔係rule by law就大晒
你個條例六七十年代設計出嚟嘅，一早過晒時啦，
死都唔改可以點 你香港地租唔係貴都晨早係市區做啦
呢啲叫趕狗入窮巷呀

HA當旺角深水埗西環老銅全部有哂牌嘅場係on9呀

你up乜野呀？

唔係唔撑band 友
但食得咸就要抵得渴

HA冇牌
大把娛樂場所有牌

如果冇牌都可以搞
當有牌嗰啲係on9係水魚咩

我諗你搵到個舖位價錢合理嘅話阿和會好多謝你，而家出面啲場唔係私有就係業主好人超平租，我都唔想HA咁繼續被差佬搞

同埋你諗下HA做地下音樂唔係咩嘢高檔jazz bar，你真係有計嘅同阿和傾下佢絕對會聽架喎，唔駛屌屌下喇

連登咁多人上網撐HA
應該唔難搵

多數撐HA都係窮鬼band仔 ，希望真係有啦
尤其係上面鬧得最大聲個啲

點解冇水
因為你地小圈子到唔值得支持囉

Indie band show 根本賺唔到錢
正常都唔會眼紅HA

你人多會冇水

太天真.幾年後你就知

講到底
WFC Indie band
只係下面飲下野嘅觀眾係問題

啱呀，全香港聽番陳奕迅容祖兒就最好

你有咩料就講啦，收收埋埋扮乜四條

你以為beyond supper觸執毛一出道就多fans呀
無呢啲平台香港永遠都唔會出到好band

你係唔識

事實上HA存在
全香港唔會有顯住比例轉聽Indie band

不過全香港都知有個娛樂場所唔拎使拎牌就可以做生意

自己唔聽唔重視就大撚晒，你以為政府搞唔到你咩，出面啲場一樣叫你執消防條例，再唔係唔講音樂你鋪頭又可以搞你，運動場都拆嚟起商場

睇撚完表示
HA唔應該開喺工廈

你咪撚on9啦
補地價要幾多個百萬你知唔知？
而家係有申請娛所牌但地政推俾食環 食環推俾地政
HA先用住個食牌搞
契都釘埋 地政冇位入到
政府咪用入境visa搞你囉

你唔熟件事來龍去脈唔緊要但唔好出嚟鳩up啦香港人

係啊 所以你一知半解就出嚟鳩嗡
都預咗俾人屌老母
食得咸抵得渴

無HA撚有TTNG睇咩，幾多外國band tour係HA搞呀
你唔識唔聽咪當無人聽囉

我唔重視
香港人都唔重視
事實上就係WFC
所以先冇人爭取
就係咁

屌那星，終於有人講返啲人話

先唔講係咪真係你對閪眼睇到咁細圈子
紅字 邏輯霸王

「幾多外國band tour係HA搞」

另，都有好多外國band tour係HA搞唔到

就係因為HA係私人係娛樂場所
所以出事
佢2樣都唔係就冇事

我知要錢
你冇俾錢就可以有個場
咁真金白銀搞個合法場是咪on9

一個文化係咪因為小眾就唔值得支持？係咪要咩嘢都要得返主流一式一樣先好？fashion,體育,音樂,畫咩嘢都有小圈子架，如果貓王當年唔咁撚破格，我哋今日會有pop song聽咩？

HA存在本來就是不合邏輯

咁係咪如果冇HA嘅話更多band無得係香港搞tour呀
唔通政府請suicide silence呀？

你係咪唔識字

睇撚完你回覆表示
閣下用屎忽諗野是非都唔識分

其實無人有興趣介入你地行頭
有人有興趣時，why not

你番去幫你老豆含撚就perfect

事實上HA根本冇法理
而情理上亦只有HA參與者支持

你講野就不合邏輯 笑撚死

原來dragonforce遲啲都係HA搞

條例過時唔合理
法理唔等如啱

唔講以為ha收埋大殺傷力武器

黑警當道，有人喺香港拎槍都好多人不滿
HA俾人拉，同音樂未必關係，但同娛樂場所四隻字好大關係

This town needs guns 喎，仲唔係大殺傷力武器

一早同佢講左啦，
條友唔知咩叫rule of law

好幽默啊你真係

你地覺得合理
唔代表大眾覺得合理

一個場俾人咁樣圍
你肯定只係得罪一個人
反對你地嘅人仲多
無合理性俾你地繼續

唔幽默頂唔順上面條契弟

俾人圍個啲警犬嚟咋，你以為普通市民咩
呢個post都見到得你仲係度吠，其他都撐HA啦
咁撚把炮咪聯名寫信反HA囉，唔好係keyboard後面叫春

咁多人用心用力幫HA，你呢啲撚樣乜都唔識係到吠，
咁勁斑馬圍HA啦

睇死係個啲瘦削毒撚

好似係入境搞ha在先, 入境搞唔掂就打999

由得佢地自high啦

最好真係call人掃埋旺角大媽，唔call正仆街

先唔講邊個仙人報夢你聽正定反多人啲啊
有道理就有 無就無
講咗你又唔撚聽

條法例根本唔合理
法律=法治啊傻鳩

小心被分散注意 黑警今次其中一個目的似試個部新既錄野機

冇牌 --> HA支持者：政府發牌制度on9
JR政府發牌制度on9 --> HA支持者：JR制度on9

因為全世界on9，所以HA是對的

唔太明白

有條片個黑警膊頭有部cam 打撚完人之後先開cam 做咩唔一開波就開

試乜鳩
一早見佢地有啦部野

HA發展到 好多出名indie band 去Ha出show 真係Indie界紅館 工廠法例好應該要改 你想班band 仔 浮上面表演？有錢租場咩 夾band都驚隨時比人屌 果啲人搞party room 訓麻 去食野 住麻就容許？

呢個post真係令我大開眼界
留長頭髮=爛仔
唔唱廣東歌=唔推動本土文化
ha犯法所以抵拉

同呢班腦筍都未撚生埋既人講道理
真係同同班藍絲廢老講道理冇分別

連登憤世疾族既廢青

Herman li

算啦，佢哋剩係鐘意垃圾Fred , 垃圾音樂

你返去聽你個垃圾牙Fred 啦，廣東歌的曲咪又係抄日本韓國外國

屌咁多on9仔衝出嚟柒
btw有幾段fb片都播唔到

有邊個知咩先叫啱？
rule of law 咁鬼vague 既concept 你慢慢同法官解清楚啦

問極都冇人答，隊Band 有冇working visa 先？

不斷loop啲冇實質既term, 黑警入狗rule of law, 無助理性討論，今次又唔係查你娛樂場所牌嗰啲
真係有道理既你不如直接彈句：隊band 拎晒working visa, 跟啱晒規矩，係班入境處專登黎玩野開show 先黎查多次，仲有說服力啦

隊Band冇working visa
引用返許仲和既fn status:
//工咩作簽證，musiczone我9秒9申請到啦，係唔想批俾HA個場呀，唔係樂隊呀。//

由ha第一代開始，ha已經比政府故意針對。
由消防到地政到入境，呢個情況直頭係有次序。真係冇問題？

我係驚之後外國band book HA 又係會咁樣，dragonforce 都係book 咗HA 六月十七號睇黎要睇下Herman li 識唔識執生

李康敏

herman li會唔會仲有香港身分證

可能有舊版過膠嗰張

唔係由以往到宜家成件事分析咪會得出你呢啲結論囉，同總之掟磚就錯係一鳩樣

掟磚=犯法=錯

類比
如果有外國遊客過嚟香港
喺通利琴行拎枝結他彈
吸引左人嚟聽
咁通利喺度買賣有收人錢
個遊客無收錢
咁個遊客算唔算黑工

你諗清楚你個舉例先，完全同呢件事既性質唔同喎

犯法就好清楚, 無必要兜.
不如諗下點做合法仲好.